我有嘢想問，但唔知可唔可行

攞（1/10）

推（2/10）